電訊商鬥做爛市係咪唔會停

呢一兩年啲台係咁減價搶客, 4G又無限PLAN又盛
依排又多左自由鳥呢啲細行爭, 又唔使合約, 又唔使乜費物費,
咁搞法會唔會好快有大台收皮?

間間大台背後都咁有錢

仲有阿爺大大力夾落呢 不過唔會咁快執笠嘅 慢慢萎縮 裁員 都頂到一輪

唔好玩啦
已經開始加返價同cut優惠喇

阿爺都救唔晒咁多啦, 你睇下01

自由鳥打破個旅遊市場先喇
去東南亞 12蚊一日 包上網
邊一間傳統電訊商做到咁平

坐吃山崩呀

自由鳥好似係Smartone 同公司

自由鳥咪又係數碼通，csl同3夠有club sim同mo sim

我就係見佢呢兩個月都係咁谷, 又送野又盛

電訊係阿爺戰略業務，最後都會收返哂
呢幾年幾間台肯定好多M&A轉手俾人cap水
到最後得返1-2間價錢就會穩定

我見佢都有寫用SmarTone網絡, 係簽左定自己嫁?

3hk $150 年卡20gb 開心使用中，之前果20gb 用左4個月

到時獨市緊係FATFAT啦

自由鳥=屎媽通
屎媽通見PCCW出clubsim 咪跟住出自由鳥

仲要被人監控

所以各位連登仔唔應該用支那移動

Clubsim冇自由鳥咁好
pccw 係香港都一般喇

最大係佢

去新加玻上網plan$4.2一日
越南 $5.3一日

咁自由鳥都幾貴下

睇你去邊旅行囉 我睇翻人仔個plan 係得呢2個地方特別平
自由鳥都就多啲地方 日本韓國泰國都係呢個價 平過人仔

唔驚無啦啦收漫遊？

上面先講完唔好用人仔

廢老先會驚咋 正常後生仔都醒水
一係就買左數據 一係就熄數據架喇

$1xx無限,升上$3xx無限,升上$3xx有限, 跌返落$2xx有限,叫做爛市?

兒家啲台好似想玩翻真無限

呢排唔洗續約潮先減價
2年前都係突然減價戰
後尾咪又加返曬

生起香港幫資本家諗野

你收皮佢地都未
csl 小小超
3hk 李嘉誠
smt 新鴻基
共產黨台

誠哥遲早撤資走埋

自由鳥係smartone新brand

CSL有ClubSIM 有SUN Mobile
SMT 有 自由鳥

根本間間都係開多幾個brand扮晒市場有競爭其實就係開副牌係到玩減價戰 又可以扮晒唔係自己發動

3 都有，mo sim

共產黨台一樣有
mysim

重有HKBN賣SMT CMHK手機plan

然後CSL SMT走出來聲大大話減價戰無意思
轉頭就係副brand到減減減

呢個唔係人仔出
係中國移動國際出 兩間公司黎

自由屌咪姐係好似UO咁

有咩分別真心唔知

百幾係咪4g先

中聯通同中電信遲早會進駐收購某2間電信商

想像力會因為窮而有限制

最鍾意睇人以本傷人嫁喇

simplifly先係人仔 （好似係）

唔係佢點樣分邊d係窮撚

係咪又係2間打2個市場
想學自由鳥

幾時smartone變左細行

仲人咩仔啊
支那移動就支那移動啦
自己呃自己

啱啱睇片，自由鳥有隻種田GAME可以種GB數

師兄識野，pccw呑c記個時都預計到點玩

間間一齊加就得

一撚樣架

點解唔係玩angry bird送gb

好似好抵屌
如果玩雙sim 一張月費極平淨電話卡 加一張20gb上網卡 咁咪好撚抵
有冇巴打解答

個cap 圖條link 不安全

on9先話做爛市

自由鳥係唔係SMARTONE ?

其實呢～呢啲無限數據，幾十GB呀，唔係電訊商增長點來。

而家講三樣嘢，5G, cloud business, Data centre

係咩？點一樣法？

除左個四間 其他都係叫virtual operator
eg 自由鳥 hkbn 聯通

萬眾07定08年已經比中移動香港買左啦喎
中移動香港又係中國移動子公司
萬眾本來就係國企

join個時最撚貴
唔知完約個時係咪又係最貴 仲有11個月smt

旅遊版clubsim有啲唔同，上次日本朋友用呢張好穩同順，我用ais收唔撚到屌佢老母

我唔知佢係smartone

各式各法放優惠

厲害了我的台

百幾係當時既最高速既plan

今時今日已經有返百幾全速4.5G無限

師兄心水清
大台有大水喉夾水夾腳做低啲細台
一係細台頂唔執 一係收購合併
得翻1-2間就正常價冇咁多優惠
仲有佢地呢啲有price discrimination
呢度收平你 嗰頭賺啲non price customers

我剩係一張sim 連埋打電話

iPhone xs都冇得2 sim
香港用2sim 好唔方便

有呀 app度申請返e sim就搞掂 門市都唔洗去

我就係咁 4S用自由鳥飛線
IPX就用藍萬

"萬眾電話"2004年比華潤買左改名叫"華潤萬眾",之後2005年10月,華潤萬眾電話被中國移動旗下的中國移動（香港）集團有限公司以每股4.55港元收購私有化，收購總值約33.84億港元，交易於2006年1月12日完成及於2006年4月改名為"中國移動萬眾"電話有限公司。
2008年12月5日，中國移動萬眾電話有限公司的註冊名稱改為"中國移動香港"有限公司,但繼續沿用PEOPLES作為服務品牌...

係咪唔收錢？

佢地啲副Brand都係出次等plan,全部都限GB限速,緊係平啦